中四生涉貼文宣被控 控方要求宵禁兼禁足 鄧少雄裁判官斥：本末倒置違反法律原則

16歲中四男生涉於昨日在沙田某隧道噴膠貼文宣，被控刑事毀壞及管有物品意圖損壞財產兩罪，今遭押解上沙田裁判法院提訊。控方不反對案件押後期間被告保釋，但要求法庭頒下宵禁令及禁足令等嚴格的擔保條件。署理主任裁判官鄧少雄認為控方此舉形同將擔保條件作為懲罰或令被告造成負擔，違反法律原則，相關要求實屬本末倒置，最終未有批准控方申請。被告獲准以2,000元保釋，其間不得離港、須在指定地點居住，並且每周向警署報到一次。

根本不成比例，隨時只砌得入1500

制裁近了

制裁近了 開始扮返下野

睇唔透，極左官去晒邊？
辛苦啦手足

之前真係亂鳩咁黎
仲記得有d勁harsh
係屋企裝cam 全日得三四個鐘自由時間 仲要日日去狗屋報到
擺明係d藍官公報私仇

希望果班人仆街死

一個二個驚俾美國制裁？

我覺得係迎接緊最大鑊既國安法
用入面d罪落charge
分分鐘貼文宣都可以告你意圖叛國

鄧官又在閱畢控方案情後，問控方所謂的刑事毀壞案件中，被告可有造成牆磚脫甩或毀爛、而噴膠又是否可以用天拿水或其他替代物擦掉。控方回應指，現階段未能提供資料，只知需要2,000元修補費用。鄧官聽畢嘆氣搖頭。

所有法官都係仆街冚家剷，唔好幫佢哋洗白

DOJ班仆街根本亂鳩咁砌

agger
good cop bad cop搏人唔記得

咁下次用blue tape貼文宣咪無敵

官：乜資料都無就咪撚哂我時間啦

呢個官咪販冰冰都撤控個單案個個

係 佢問DOJ點解要咁做

2000 蚊都係食環班外判鳩報

天拿水白電油一抹乜膠都冇啦

ALL COPS ARE BASTARDS

我一直懷疑佢果句隨便你啦
係嘆息句灰鳩晒

美國撤了
你們應當歸邊

個官已經reject咗一次撤控
doj打橫行 冇法律處理到

最終未有批准控方申請, 係咪打漏左一句
最終未有批准控方申請, 繼續將被告還押咋

係,第一次佢拒絕申請,叫律政司法律顧問上庭解釋

第二次上庭律政司依然堅持撤控,佢唔同意律政司睇法但最終撤控

又要懶惰,又要搏上位,仲咁撚低手
加上制裁近了,點會比你過骨

鄧生是唔錯既,希望佢頂得住

大家要記住控告本身就已經有問題
唔好因為嗰官正常啲就覺得贏左
唔會係佢限制下行前左步就勝利
保持警惕既頭腦去分析

近排咁多洗白風向

貼文宣根本乜罪都冇
on99

其實呢d case同亂貼街招無分別

無分別ga...

好多洗白狗官post
睇黎班垃圾官開始驚

Push

on撚鳩

上次話警狗藏毒單野有機會告得入，但被DOJ夾硬話唔告個個官係咪鄧生？

控方叫咩名既律師

yes

支持 理解 尊重

被告獲准以2,000元保釋，其間不得離港、須在指定地點居住，並且每周向警署報到一次。

查實而家係咪清算黑警嘅好時機
呢排d判詞偶有一兩單算正常

希望曾經受害嘅香港人可以食住個時機
告9黑警
逼官 同 律師 歸邊 割蓆

無啦啦死咁多黑警
+法庭唔再全擁護

內外夾擊

班畜牲破壞香港法治，自己人犯法唔告，連黑警家人藏毒照放生，有證物都唔告，好快車公擊殺班人渣冚家剷

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

唔止制裁近了正常咗係驚一國一制自己冇曬價值遲早畀大陸啲真紅官取代，咪依家懶公平試圖息民怨

太撚遲

清算黑狗
法庭歸邊
我方形勢大好
繼續gogogo

支持一國一制
警察出公安價

每周向警署報到一次，都係造成負擔。

正常做法咪俾張告票，罰仟五蚊就算，刑乜撚野毁壞。
屌佢老母！

鄧少雄幾單案都幾正路合理

pin

呢排啲官正常咗咁多
但係律政司仲幫緊popo奶袋底

根本就係，法官雖然仆街但好被動

呢個真喎
自從 馬道立唔俾某d官處理政治案 定 美國吹緊風制裁
佢地都扮哂中立

有國安法後等同大陸一樣，司法嘅人變垃圾，响大陸公安小局長權力重大過法官

洗白

係，DOJ唔肯告，冇原告個官都冇辦法

老實講美國癲起上嚟用反人權罪標籤啲法官, 一世就咁玩完!

如果係真，制裁真係大絕黎
有效過你700萬人遊行

[行動POST]615全民放假悼念日

根本制裁第一名單一定係DOJ全體檢控，勁仆街

松節水. 乜鳩膠都溶. 臭左d.

都唔到佢話事啦.. 佢負責審無權力負責告

AA狗日日貼樓盤街招
尋人尋貓尋狗尋兔尋龜又係

貼文宣搞到咁大件事
乜唔係最多罰錢咩

屌你on9連登仔，下下都非黑即白，今次呢個官咁判又屌？

應該同用噴膠有關

呢個官不嬲都係正常官 唔關制裁事

當然喺體制入面正常官都做唔到咩 因為有好多根本告都唔應該告 同都係處理唔到警暴問題

但紅官同正常官比我揀 我都係揀正常官審

撤係控方撤, 唔係個官撤(好似係)

根本呢d 野係食環處做
貼街招，刑咩事毀壞，根本亂九咁告